小馬bb 係我生命中就好似天使咁

唉...

你現實有無朋友？

有 只係唔夠200個

豬豬發生咩事

睇你點 define 朋友，呢啲野係雙向，有時候你當人朋友人都未必當你朋友

愛死你

好似一日比一日更加鍾意小馬

佢訓咗係我隔離

三萬蚊過夜

小馬係手天使，幫綠常打飛機